有無人試過天花板全部都係水珠

平時都無咩點留意 呢幾日發現間房張床上面天花板全部都係水珠
仲多到滴左d落張床度
上網google話有機會係樓上冷氣太勁
有無人屋企都係咁除左叫樓上開細d冷氣之外有無其他方法搞搞?

你開勁d 真的

間房都無人 開黎做咩

推

開抽濕機，順便用黎浪衫

無理由係睡房晾衫 同埋都唔會日日晾啦

樓上冷氣太凍你個個唔夠凍
一冷一熱所以出水珠

你屋企濕囉
抽濕啦

有鬼